有冇小型sound bar推薦?

張電腦枱太細，冇乜地方可以放喇叭，局住用細隻既sound bar
預算2000，比電腦/PS4用，闊度最盡56cm，高度最盡7cm，有冇呢啲尺寸既sound bar

另外我而家個駁法係電腦/PS4 > DAC(Schiit Modi 2) > AMP(Schiit Magni 3) > 耳機
我見Magni 3有RCA output，係唔係可以駁落隻sound bar度，令到耳機同sound bar都有聲?

2000內好似冇乜細隻嘅sound bar，一係太長，一係有subwoofer
想預盤加到去3000選都係唔多，暫時見到嘅有
Bose solo 5，bose soundlino mini 2，sony mt300(有subwiofer)

如果唔用subwoofer會點

EPC 果邊有人介紹隻 Philips Fidelio B1

冇位放subwoofer，最後買左solo 5

solo5 好唔好 諗緊買 b1定solo

我都想整返個, 唔知點解睇戲音樂大把人聲就好細......

買啦 我想買philips果個多啲

我應該屬於木耳果批，唔識判斷好唔好

木耳買平野抵d

成個月啦wo 樓主最後買左邊隻？
我自己就用緊bose soundlink mini2，聽落不錯，只係低音差咁d，話哂用藍芽黎播，都算係咁，而且方便拎出拎入，幾實用，不過而家mini2聽講停左產，bose主力推緊隻revolve，我買個時都有聽過，音質上同mini2差唔得幾多，不過係360度方向嘅喇叭，聽落去會均勻好多，而且可以用app黎調EQ，不過個樣成個水壺咁，所以當時揀返mini2

B&O

最後買左solo5

巴打用成點？ solo5 最近都睇中

我應該屬於木耳果批，唔識判斷好唔好
買solo 5之前一直都係headphone